用金枝慾孽首主題曲配落延禧攻略度一定仲正

夢半醒我方知這樣寒冷

明日縱酒醒宿醉未散